2019倚天屠龍記 (103) TVB 星期一至五8:30pm 趙敏囚禁六大派 無忌現身救芷若

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

迷若

江湖一夢後會有期

大淫賊已墮落為淫敏

搵人去大淫賊超話個post留言話佢係淫敏黨
逼佢改過自新

睇如花傷心嘅豬頭若黨留名

倚天po戰神
佢未到家
戰神只服無忌弟弟

其實好耐之前佢自薦過淫黨

靚！

回返上個po
我係風殤

無忌弟弟EQ無上限

真係一人戰數黨

正確啲嚟講 係趙敏撚六大派

利申想比佢撚

撚輸要斬手指

改咗名成為真敏黨

IQ無下限

強烈對比

你好傷風

至於我希望各位淫敏黨巴打
唔好再垂涎我老婆嘅美色

請各位自重

否則

羞耻PLAY

好似幾個post唔見你

敏敏咁靚又難怪嘅
支持反淫黨

lmlm

嗰頭話推我做黨魁呢頭就踢我走

此生唯敏不變

好想同祝祝一齊玩舌頭

一百尾定一百一尾咪上咗陣水
好感性同大家講我覺得張狗 你沒有好結果

仲俾無忌弟弟話我妒忌

至於唔上水 廢事啦琴晚啲人都拎住白卡犯案

太多變態
潛水追po

你淫敏

join them

巴打心水清

淫敏去同巨龍搶黨主喇

琴晚白卡佬暴動呀

If you beat them , join them

但我唔係kd

我會一生走正氣路線
守護我老婆到最後

漏咗個can’t

如花

好靚女

Gchi

何為白卡佬

精神病患者

若b真係魅力無法擋

亂咁認人係你老婆毀人清譽

芷若bb

一世迷敏

我志不變

我明係難以接受嘅

終於有返d正常既討論

鈺琪係大家既

因為啲白卡去咗考試

正常人應如何自處

芷若bb着咩衫都咁靚咁好睇

正常人應該停止淫敏

幻幻留名

右使邊集先出場

襯佢唔係到 要呼吸下自由既空氣

我有蛛兒嫁

淫若

仲好意思提
差啲萬劫不復

原來椅天po可以咁純淨

出口呢邊

原因唔詳細講

即刻有啲污濁

新醒又爆po

聽敏話 跟敏走

新PO

入左鈺琪唔捨得出番黎
我要一世留係鈺琪到

有冇手足返工果陣追睇原版倚天？

求敏敏Whatsapp Stickers

我入你老__

真

書定電視劇

推到鈺琪見到

回緊氣

大部份人一早睇哂

下次cap連登嘢上去即刻叫返聲大淫賊

琪琪 隻眼太生動

貼圖區

求之不得
我都係想比佢翻牌子先留言
麻煩大家幫幫手

個po入面有啲異味

你亂咁話人係你老婆其實行為同佢無異

pure 既倚天PO可以keep 幾耐

有冇手足記得我

快樂既時光係短暫

早期手足

你哋班淫賊

直到某人考完試好姐姐再追擊人為止

出左國兩星期...原來成103個post

你氹返弟弟未

咁快樂

掏不得

個post點解仲咁大陣腥味

點解要咁做

我來晚了

劇啦，書邊有我琪b睇

世界上究竟有冇敏敏咁嘅性格嘅女仔

兩星期前仲係初相遇緊
呢兩星期發生好多事
推左60個post

見到。敏黨全面進埸

萬中無一

如果係overall性格
未坐監再講

仲以為你俾痴線佬嚇走

冇遇過
丁敏君咁既性格就遇唔少

好nice

即討兩個post基本

淒美既愛情故事

巨龍is back

唔比你地咁樣淫敏啊

做咩

我唔淫敏
我淫若敏不悔

返工欺凌果單

有期係。啲痴線佬話我開Post唔討論。
唔洗做咩

仲係老處女上司滅絕

咁又慘啲

職場小白兔芷若

小白兔之後黑化

背後小女人敏敏

其他果啲戰力不值一提

係咪又係

幾粒鐘就已經好好

去咗邊度玩

又有新名

好想接我老婆小敏b機

嬲鳩你騎劫佢教主之位

變女強人CEO

巧打意

有，但你唔係張無忌，你唔會見到佢真實既性格，你只會見到佢係一個心狠手辣既郡主

笑死，佢以為個個都恨俾人笑

迷祝不淫祝

我邊有
唔好屈

白卡佬上水大家請注意

哇屌

世界又從此多事了

呆呆地真係好可愛

所以佢唔開心 潛咗水

佢哋仲未集結未有咁大破壞力

正常黨員快撤 我哋頂住先

老婆咪係

你個名

做咩咁燥
考試好難

劇呢到大部分人都睇過
之後睇書再代入琪b落去觀感就一流
電視劇改到趙敏太on9 書情節甜好多

一對壁人

愛惜小白兔啊絕無僅有

而家到好姐姐mark實你

迷祝毋須淫祝

隨便你
我繼續ff 你繼續淫

又開始倒數了

啞婆婆，我明知你聽不見，因此跟你說這些話也不害臊。我要是不說，整天憋在心裡，可真要發瘋了。我跟你說一會話，輕輕叫著張無忌的名字，心裡就有幾天舒服。”她頓了一頓，輕輕叫道：“無忌哥哥，無忌哥哥！”
這兩聲叫喚情致纏綿，當真是蘊藏刻骨相思之意，張無忌不由得身子一震。他早知道敏敏對自己極好，卻想不到她小小心靈中包藏著的深情，竟如此驚心動魄，心道：“她待我這等情意，張無忌今生如何報答得來？”

弟弟黨 唔係弟弟揸fit 有意思咩

挽留

第一眼見到鈺琪就覺得佢同我細細個睇書心入面嘅趙敏係一樣樣

冇

執柒咗佢

咁都話無，依鋪撐唔落

又返橫店拍戲，你哋夠鐘出動啦

我一訓醒就見到你哋話三角戀

韓國

樓上淫敏黨開團

呢啲叫弄花槍

耍呀掏不得

睇花？

你肯定係屈你

我一瞓醒就見你哋混戰

咁都打錯咗

我都係，一起身就見到玩緊泥漿摔角

Korea玩十幾日

咪做方丈啦

咩你哋
訓一覺就比人屈入四角戀

你話佢星期六日追擊足你兩日而家要報牛都撐得落
頂你唔認

呢個見到忍唔住笑

稱呼一句姐 人地話下你又認
成習慣姐

冇報仇 為自己辯護炸

真又話捉佢入教主黨又大混戰要你救

到底可以點稱呼佢 愛右使 愛蛇 白卡佬

都啱，加返個(白卡佬)喺後面添呀，吹呀

岩阿 下下愛人愛人咁叫假gay變真gay

我笑唔出

我唔會認

肥婆

唔好咁先 你想手足比個咩既正常名你 你自己諗

你交低想要人點稱呼你先，跟住由我哋叫起

岩阿我地和解先啦

連我都俾人叫淫敏

無啦無啦

細鳩飲精愛蛇白卡佬

簽緊和解阿 咪叫啦

無追到post

講到尾都係想淫敏
我對右使你好失望

唔好扭屎忽花ok?

Lm

可愛到

我們結婚了

想上埋位出現係微博

眼仔睩睩好可愛

發作唔好發到咁盡，我地都幫你唔到

笑到停唔到

國人 有話好好說

好多神情做得好好

好似呢下。 似笑非笑 歷代敏敏得鈺琪做到呢個神情

薄怒淺笑 盈盈笑語

完了他已經不是從前的愛蛇了

香蜜 九公主 只係樣靚古靈精怪

但倚天進步好多 演技有層次

如何回到當時 重回愛蛇純潔的那時

好靚

點解要自暴自棄阿

真牛B

沒事看，咱們都是一家人

又發作

爛咗

瘋了瘋了

從今開始該好好悔過~

完了沒了

好姐姐氹返人啦

curry同green今場黐咗線

好強既摩擦力

正常發揮姐

明明我也是受害者

讓埋ai先迫到打加時，唔係curry第四節臨尾派膠連加時都無

倚天啲眼神戲真係睇一次比佢電一次

我用嘴巴說話的 不是屁眼

咪再打殘體啦

其實今場blazers都算發揮得好

成個series睇到兩隊點用同點守p&r嘅分野

真巨頭Leonard

鹿今年CHAMP OKAY?

curry同green嘅p&r

豬芒堅好勁手感仔矛左KD咁精神

陳鈺琪愛人

green成個playoffs組織同防守

睇下勇kd同ai出唔出到

戀愛既感覺

有KD要分波比KD冇KD反而大爆發

呢段好似係笑傲江湖喎

若黨，頭先太忙 而家留名

籃板應該鹿贏64左右
有得打下既

咪撚打殘體

唔好打殘體

勇守lillard嘅p&r守得好好，又或者講拓荒者見到咁俾人守法都照喺嗰啲位用p&r係抵死

勇士仲有兩個未出

拓荒者個戰術大多都係比果2個打手感又冇 好難唔死

鈺琪好似係科班出身

係 無縫接合

入你老母共產黨咩 食錯咩藥

隻眼再配埋個笑容

仲有啲finishing，Regular season收收埋埋，季後賽幾多好似占士嗰啲自己場殺入去攞分

相點止三件

佢可能啱啱坐完洗頭艇

5件

佢冇救了

唔會啦

feel到yukee係跟書中趙敏做 神態表情 行路恣勢都好似

佢兩個殺入去，勇士好放心搵多個補位封佢哋

今年東岸又想字母哥嬴又想Leonard嬴

唔得 我要睇手感仔拎生涯第一同最後一個fmvp

ching有冇咩圖啱做sticker

佢發生咩事 點解佢無啦啦打殘體

唔似假膠

Leonard下年都閃啦個23號

好似琴日已經係咁

叫得VV都係膠神足球VV籃球VV

你呢句唔似假膠都幾盡

lowry好撚廢，不嬲話佢唔入流

上面頭一張+呢三張 我覺得

起碼有場叫爆發不過都輸

送佢一程

回頭是岸

已經封咗佢

完全唔知有咩好玩

尋日睇得出係膠嘅

要靠字母或者kawhi先打得爆勇士
但整體用波應該鹿好啲
速龍淨係打正選

對唔住份約
不過速龍無人去焗俾

好等我諗諗caption先

可能真係有5毛打手 係我哋呢個post

Thanks Bro 辛苦了

都係嗰句，睇kd同ai打唔打到，出得嘅拖慢嚟打唔怕你字母

咁又唔使咁絕 可能一時行錯路

字母我覺得得KD守到ai都唔肯定

都叫你自己比個正常既名黎叫
之後簽和解
無啦啦上身咁殘體字做乜9

明明打得唔差，但無適合球隊

最難係caption要有趣得黎實用先得 之前嗰個唔實用

頭先一入嚟見到你打殘體 唔知你發生咩事

容貌：嬌美無匹，容色艷麗不可方物，令人不敢逼視。面瑩如玉，眼澄似水，笑意盈盈，不單艷麗不可方物，還自有一番說不盡的嬌媚可愛，時而又顯出一派純潔妍麗。嬌羞時，玉容上暈紅流霞、麗色生春，登現喜色，有如鮮花初綻、婉麗非凡。時而艷麗不可方物，時而端嚴之至，令人不敢逼視。

感覺kd會出走去快艇

然後leonard 就繼續留暴龍

問其他手足

kawhi守到KD

應該走架啦
都無個幫得手既

洗頭艇ready

拖慢打迫公鹿打陣地其實字母已經威脅大減，如果佢有可愛嘅Jump shoot就頭痛姐

唔好再post 第3張啦 好辛苦

I mean如果勇打鹿

快艇咁廢

完全乎合

守到都冇用啲隊友唔識射波咁 都係等輸

inLou爺we trust

好想睇kawhi或者字母哥對KD

其實唔差 今年冇星都打到咁 然後最緊要有錢 簽大約做大佬

佢個腦者時跳咁制啫

Ok

其實所謂守到，kd都依然會係廿幾分一場
你要哋幾個同時無手感真係談何容易

咁佢根本就係BUG
又高又手長腳長又準
屌佢老尾

最多叫限制KD咁無解點會完全守到

Calzedonia=峨眉，經理=滅絕師太，8婆=丁師姐，受害人=?

勇一兩個無手感仲有其他人，好撚恐怖

Kd kawhi/字母 慢慢互射三千回合啦
我咖哩拎fmvp

重點係無手感你都唔會敢放 咁其他人就有位入
起碼有戰術幫補

哦 ~ 原來你話佢 佢嬲

今年應該咖哩仔拎啦呢幾場咁高爆發

上Lihkg 勿認真

芷若

唔好嬲啦

我都記得，趙敏算金庸最淫女主角

@好姐姐 出嚟解釋下

是但一個射起都解放kd
啲兩分太穩

一句講晒你兩個唔好再互相追擊ok?

挑逗啫唔叫淫，張無忌想搞佢佢都唔比

淫乜9

周芷若 小昭先淫

完左啦
2邊都和解啦

今夜有芷若嗎?

有 無忌救佢

出一出現 正常返少少
隔一陣又搞到咁

昨晚預告見到芷若

小昭居然係香港演員

Old news

但你真膠

師兄剛入會？

我g持愛蛇

有冇原文分享

唔使理人點講 上連登勿認真
J下鈺琪發洩下

望住啲精湧泉咁噴出嚟
心情都好D
好似同鈺琪距離又近咗

建寧公主應該淫d

可是你卻為了她 而毁了它

佢個樣點睇都唔似港女， 又要有波斯mix 樣， 點會估到

我想講許雅婷都做得唔錯， 算係一個稱職既小昭

挑 ! 我咪又係被人左使左使咁叫 咁執著做咩

呢句好笑

左使已經接受咗呢個事實

大家睇返d靚圖順下條氣

樂觀蛇

我係若黨成員 呢個係事實

有追POST

左使同若黨無衝突既

左使變咗匿稱

假膠嚟啫

尊稱黎

迷若做左使
迷敏咪做右使
2隻SPY 岩數阿

新晉敏黨報到

又有新巴打

呢排新報到都係敏黨

係呀 我入咗若黨 你哋叫我左使 i dont care

敏敏歡迎你

呢排敏係多戲份過若喎

左使都係暱稱姐

遲下人妻個到會反cup

最近先睇曬 中曬敏毒 有冇得救成個腦都係敏敏

啱呀

聽住先 我驚靈蛇島已經大拋

應該暫時未有醫學根據救到
呢到大把巴打都有敏毒

左使係尊貴稱呼，我大概係五散人等級

張無忌笑道：“今日要你以身相代，賠還我的洞房花燭。”趙敏滿臉飛紅，忙道：不，不那要將來跟我爹爹說好......等我向哥哥賠禮疏通，這才......這才......“張無忌道：”要是你爹爹一定不肯呢“趙敏嘆道：”那時我嫁魔隨魔，只好跟著你這小魔頭，自己也做個小魔婆

飯後張無忌和趙敏入房，閂上了門兩人在飯桌上這般真真假假地調笑，不由得都動了情趙敏俏臉紅暈，低聲道：“我們這是假的，可作不得真“張無忌一把將她摟在懷裡，吻了吻她，低聲道：”倘若是假的，三年兩載，又怎能生得個娃娃，抱回家去給你爹爹瞧瞧“趙敏羞道：”呸，原來你躲在一旁，把我的話都偷聽去啦“。

食若

敏呢排大勢

上lihkg 勿認真

都係果句
你自己揀一個正常既暱稱出黎
方便大家叫下你 話晒你都係24小時輪更既巴打

終於考完 等比錢retake

之後悔婚又再反cup

GRAD唔撚到呀

唔洗救，呢度個個都好享受中敏毒

唔好再嘈啦

雖然鈺琪真係好靚
但係粒冬菇耳環

上嚟傾下偈啫 有乜所謂

想念如花

屌

若黨報到

等唔切tvb 上YouTube 睇曬睇完成個人好空虛 好似失戀

死守若黨

明明成套又係唔錯，啲設計師又要加啲奇怪野落去

睇下花絮敏敏既weibo安慰下自己空虛既心靈

歡迎過檔迷若
每日都有新圖

終於蒲頭

愛死你了

神仙都carry唔到
點解要咁樣搞鳩佢

咁樣拉人走

認真講返

你之前po果啲圖我唔係第一個叫你白卡佬
同埋果啲圖都知你係玩架啦 我哋咪都係講下笑咁
我之後都係跟風玩下 叫下你啲花名

啱啱紅字叫你都係玩下咁解
大佬呀 我都比人屈唔少啦
又gay佬又絲打咁 都係玩下啫

你唔係會認為我真係覺得你係白卡佬呀嘛?

如果你係純粹扮嬲嘅當我廢up
如果你真係覺得唔開心嘅okay
我同你講聲對唔住 我認我戇鳩啦ok?

和好未

不用守，我心早已屬若

大陸設計師有獨特眼光，凡人睇唔明

發洩
你有冇理過鈺琪感受
鈺琪要既係同我雙向咁享受，唔係單方面既發洩

一開始迷若 後期轉黨

有時間上黎留返名先

想睇你哋兩個內亂多啲
開戰吧

正副黨主又有分歧

25

真，成個幾鐘前叫你擺低個稱呼，點知你一味派膠辜負我同郡主嘅心意

我撐吓港女Kabby, 自己人，同埋我套套倚天都會係小昭既支持者

你正正常常唔好發癲 PO D正常既貼圖正常既討論咪OK囉

垃圾設計師

佢嗰啲叫over咗，你係搞到個場靜晒，兩樣嘢嚟

真
果日一PO出黎 成個埸十幾分鐘NO REPLY
以為熄登

蒲頭咗好耐

不要再說了

同埋quote少啲好早嘅cm得唔得

但你做出嚟嘅嘢唔好令人反感先

捨家棄國 與世界為敵 只為一人 又可愛又靚女 小動作又得意邊有男人頂到 依家身中琪毒

敏敏吸引力太大

SOR囉 SOURCE果下係我今朝PO既
果個不嬲間唔中上水引戰
你比完咁咪方便大家叫人吹下水囉

仲未傾掂？

我哋舊人叫你俾嘅稱呼邊有新人知你嘅往事

呢個見解好阿

發生咩事
邊個嬲邊個？

愛使傾掂數 仲差一個人

sorry 我錯

追緊post

忍唔到 同埋支話配音個句小淫賊真係頂唔緊 想翻睇多次

我知阿 佢引用我個回覆
今朝我放出黎先

好多手足刷左幾次
果句我REPLAY左廿次

好姐姐假膠叫愛使白卡佬 愛使以為當真就嬲鳩佢 好姐姐留個言道歉 跟住和好如初

但途中蝠王亂入呢個post

再好嘅兄弟都會有嗌交嘅一日

個問題係大家會唔會有隔夜仇
大家嬲完唔做小氣鬼，我覺得偶爾嘈一下係無咩相干

佢間唔中先入黎引下戰 大家一齊唔好理佢囉

唔飲酒就會咁

都係嗰句 上lihkg 勿認真

成件事源頭就係你 飲酒開始之後所有事

okay我係戇鳩仔

你個個留都打殘體 以為你認真

好姐姐都係白卡佬嚟架

唔好嬲啦愛蛇

所有嘢解決晒

OKOK 咁FD返未

唔知敏敏幾時棄暗投明 黎香港 我代表香港熱烈歡迎敏敏 我屋企任住

yes...

明教內亂

和氣收場，super

真係接受唔到囉

敏黨兄弟尤如明教手足一樣
偶爾嗌下交無妨，但切忌自相殘殺

唔係咁odd 係好撚odd
其實你而家個名真係好尷尬
你又改左2次名 想屌你改名都唔得

ok

我不是明教

淫敏黨

事旦啦左使

醉曖敏敏 佢地總結完我地未

我覺得佢演得唔錯， no offense to 敏黨同若黨， 但撐大陸妹，我寧願撐香港演員

除咗清晨五點後，你嗰幾個字應該係最長無人講嘢嘅紀錄嚟

假膠啫

人人底線唔同 上得連登我預咗玩
何況之前都係咁你講我我返講你
大家疾兩句 緩解下啲壓力

如果覺得真係踩親條尾
講聲就可以 唔會再亂黎

有時連續係咁po啲勁odd嘅嘢
但又想叫停 又驚直得滯
兜咗個圈又get唔到

師父 真係好辛苦呀

好多人都話呢版小昭刻畫得唔夠深
不過其實佢都做左應該做既野

好重機心

我成日都扮白卡佬，最緊要大家開心

睇到啦又比人屈啦

講真尋晚先最happy

大家都係有名之人
嚟 揸揸手 做個好巴打 好安答

見親哥狗留名都係post小朋友版蛛兒

迷幻呢條路好難行

明你老母咩 又屈

我post芷若最多

琴晚睇你地講打丁 講到痴晒線 笑到我PK

仲有個泰萊
就黎真係要

我正職迷若

淫敏黨講正氣野

真亦假時 假亦真

一望見佢哋發癲 我直接去瞓算

琴晚真係笑到肚痛跟住抽筋

不招人妒是庸才

我大學生黎，點會係白卡佬

利申，讀神學

係咩 有人post若your嘅時候 我冇乜留意個名

中大神學出黎都係奇才

疤狗唔是白卡佬

Wow而家好少人讀神學

Messi

屌 明明DELIGT都係拉奧拿 點解周街都吹佢去巴狗
可唔可以搵人幫手清走獌狗黑雙煞阿

想睇淫敏黨內亂
互相消滅

迷幻

我一路做其他嘢 一路笑 一路mon post

睇黎你想同公屋妹再續前緣

本身小昭既戲份咁少好易俾趙敏同芷若搶哂風頭， 但能夠係觀眾心中留下深刻印象既已經係一個做得唔錯既小昭

有時你講嘢太過認真

btw, 你唔使加密留言

今晚交低個場
佢哋兩個慢慢

屌 2邊都係辣殺

其實係社會實驗
貼敏gif就正皮
貼芷若gif就實有條友負皮我
貼幻幻gif就全負皮
貼張狗gif就得一個正皮

唔緊要 買唔到人唔慘
清唔到人先慘

試下唔好再簽黑腸
又無腦又貪錢

笑撚死
無忌弟弟

黑雙煞...唉屌

山神呢？你都未講山神

利申：阿

買晒ajax成隊 我諗可以入前四

手足係社會學家

私人珍藏

呢套倚天之後證明只要有好既角色同包裝， 就可以打開咗好多角色既可能， 唔駛再拍D 微交戲 咁當然要佢有返咁既演技先可以carry 到啦

再買個高列巴尼我即刻去屌木狗老母
1.5億買件廿尾中堅

只係一日無入黎 已經推左咁多個po
若黨留名

我覺得你唔好係咁重複post嗰啲嘢已經好好
好似果段
六大派
Xxxxxx
xxxxxx
xxxxxx
xxxxxx
xxxxxx
其他派都係垃圾
果段野唔使成日post返出嚟 好意義不明 又唔係留名又唔知想點咁

普巴識玩髮型
山神識咩

今晚肯定都好精彩

入兩球都救不了垃圾疤

成億買條黑腸不如捐咗佢

呢個擺明雲爺爺報返8:2之仇 落毒過黎
不過算啦 之前我地都有黑碧施維施達之流

de light, de jong, 斯耶治 呢三個阿積士球員幾好用 曼有得諗

唔知仲話準備官宣

越嚟越擔心無咗美斯會點

仲有兩個鐘敏敏準備撚六大派

你睇吓皇馬

以前咪又係無美斯咁驚做乜

mon住po睇戲就得

你車就算無ban轉會都未必買到

DELIGT吹巴狗
DEJONG簽左巴狗
薜耶治開口話要去阿仙奴

咁有得同比比鳥 好多女都會想獻身

其實我覺得不悔都好靚， 我好少會鐘意不悔呢個角色， 但今次演得唔錯

仲黎咩 又唔係養老

有細哨

屌你咩軌 講緊阿獌恩怨 提其他隊做乜9

張大教主 記住今晚買定花生

阿仙奴執到寶

too fast don't read

巴4:0曼

唔知有無錢簽

一句講哂
冇曼聯份呀

施耶治以前喺川迪都勁啦，又罰球又帶到波，係搏到盡都護唔到級姐

呢句真

但好多老一輩既觀眾唔鐘意呢套倚天， 嫌劇情太拖， 但我覺符係因為 cctvb 太多廣告， 如果唔係一路無間斷咁追會好睇好多

好似份約2500萬咋
咁都俾唔到執左佢啦

係慢動作問題

我獌C朗筆錢都未用完 仲用緊D利息咋

一陣去睇戲，今晚同唔到大家追live

奧斯爾係佢偶像

我疤尼馬筆錢都係

唔怪得做緊六弟

多多錢都要啦 見佢可以打cam 打翼

Ching識波

依家冇一個可以擔大旗
一句講晒西超霸主都唔知做唔做得長

曼城同曼聯嗰億 含金量差好遠

果個都好撚ODD 求你唔好 留返比自己J好唔好

防中也是弱點

你想po乜

海軍打水兵
好似話巴狗唔歡迎基士文
2邊不是人

果段野到底有咩意思 post黎做乜

遲D要學利狗J歷史

hazard過咗皇馬 巴塞仍然無進步 咁就玩完

盧卡古+普巴

我覺得佢做到離別依依不捨既痛， 仲要得對眼做戲， 唔易架

同緊敏敏食飯一陣同佢一齊睇返佢自己

唔駛啦 而家開始j定
遲下就慣

(安慰）

美式足球員 同 曼聯髮型管理

其實都唔知可以買邊個做到佢d野

而家要整走高薪山齊士 佢回晒塘

有錢有成績 你驚無好防中投誠咩

阿狗一齊J歷史OKAY?

j史上最高亞軍

不敗球季

係雲爺爺一招公子獻頭
咁就多謝哂你哋換個米希

18次英格蘭頂級聯賽冠軍

捉佢俾弟弟

咁陰毒嘅你

關芷若小昭咩事

米希仲好過佢

放心 仲頂到

屌！！！！！
岩岩計過糧仲要唔會有3萬蚊

夠鍾食藥了

仲有唔夠十日

真心

算啦唔好害巴塞

巴塞名宿 山神

你就快解放了

佢免費過嚟 都唔要

讀完神學會唔會覺得宗教好on9

賣佢返智利啦

都係果句比個教練黎啦
又要留華dee乜鳩玩法黎

日做14個鐘都無

師兄，我其實好多年前讀，好多都忘記了，依家係民主黨到做緊義工

唔想要

唔多教練玩控傳 大部分都係壓迫 防反

因為你要毀了芷若的花容月貌
我自然要拿你的盒子替她擋這一刀

暫時黎講張狗應該鍾意芷若多啲

雲爺爺

政治路好難行，師兄要加油

係呀屌
最多三萬到掛

共勉之

明人不講暗話 我想娶(屌)鈺琪

果頭講撚完

呢頭又想買條爛鳩垃圾黑腸 我屌你老尾

比人剝削到好慘

頂，仲有1個左右先放工
好想快啲見到芷若bb

有諗過畢業行政治路，不過

你就好
我仲有4個鐘

你之前連續返左幾多日

學你見到D ON9FB PAGE就轉貼過黎

原來騎牆佬改左名叫敏敏大挪移
個名好柒..

我唔知要唔要ot
番到想死

乜9 are you up ing
我都表明左風左使係若黨嘅人
愛右使唔好挑撥離間
敏黨唔接受你唔洗咁灰嘅正常番就得架啦

我都未死
你都唔會死

Btw 其實除左工作辛苦
出面果個c唔知乜鳩職場欺凌都有同樣情況係我到發生

轉玩法唔係問題 問題係佢乜都做唔到出黎
其實我都唔知巴塞依家踢緊乜

7日有1日放，話就咁話，
公司唔够人都要番

係阿
唔洗再加密留言
或者你打字真係太慢 你成日引返D幾個字前既回覆真係好怪
不如你選擇性 淨係應下最新果D回覆阿

唔洗日日講

仲唔發佢圍 還掂都LAST

加油
我都試過，啲on9先鍾意欺凌人。
果份做無耐就無做，啲人太難頂

唔洗你攬 唔埋非gay

之前發左啦
當我流嘅 我唔係新仔囉

如果你追post就搵啲新既覆
舊個啲過咗去仲覆好尷

偷懶完
又要番戰場先
發多最後一張圖先。
希望今晚趕得切番去

你依個留言 佢應該半個鐘後先覆

Po 正常敏敏圖一定正皮

佢有個特徵就係追返舊post都會照覆

一兩個冇所謂 佢係一堆

加油 頂住

睇曬50集

咁解要加密

嘩

真係讀神學

義工

好q

我都為左敏敏整左個微博

尷尬了

佢依家覆緊了
你等多20ins左右就到你

屌 救命
打2PO機 應該回到我地

笑咗

我都係

真係煲劇未試過中毒咁深

未央同香蜜睇左未

以前過一排就會脫離到，我4月睇完到宜家都仲未脫離到

唉 以前反曬所有支那野 依家為左敏敏 棄家棄國

佢真係好有心機逐個逐個回

今晚出街 靠敏黨手足了

想買呢件衫 但好似好舊款 香港邊度會有

覆到啦

J曬佢所有po

屌喇媽 講起條撚樣真係把幾火

metoo

開心啦

恭喜

唔好喊呀

準備開始 等我睇多次佢有出現既集數

除左琪琪個件落黎

cls 就嚟104

知唔知咩叫
意見接受
態度照舊

你睇大陸劇同支持敏敏都唔一定棄家棄國
有時文化同政治都可以分得開
支持敏敏同時亦都可以照對抗中共，無衝突

唔記得
慣咗手勢

咁佢咪冇依件

講完都係照舊
幫唔到

睇劉亦菲小龍女 賈靜雯趙敏 都唔會咁

敏敏會成日浮現係自己腦海

膽敢對我老婆無禮！？

咁咪慢好多....

我終於知點解會無通知
你試下唔好手多多編輯我個回覆

都係既 但以前係盲反 依家比佢感化

Me

進步咗喎

Live

啱啱放工，有無人概括下啲post
快到呢

係電腦覆緊喎 姐係禁左邊到

陳鈺琪先係真敏敏 書入邊跳出黎

姐係濕鳩sales 全行都係咁上下

由#930 skip到now

有冇新戲睇？睇倚天睇到悶

辛苦晒

都唔明班濕鳩中女逼走個同事有乜好處

無特別 小型罵戰

一時唔記得啫

琪寶為呢個角色做足功課

新笑傲 你三刷完返黎搵我

忍緊手

你直接快速回覆 跟住唔好搞到個系統預設嘅野

睇黎你無追上個post

睇撚到悔婚
仆街張狗

睇曬敏敏所有劇

唔係講你阿大佬

做乜係咁加密

冇計 大婆同二奶比

有套捕快仲未睇

唔關事
老屎忽心態黎咖
下馬威 你估佢地自己未試過做佢地講嘅野咩
想增加一層同title 但我高級啲嘅優越感姐

邊套

你邊黨

無SET過 轉頭打完機用返手機APP

佢成隻恐暴龍成日亂入

無意冒犯敏黨
但我係芷your黨

張狗正仆街 唔撚係男人

俠捕之奪命紅蓮

手足 唔好再係咁回cm 好撚癲...

唔可以怪張狗 敏敏既魅力沒法擋

[member恐暴龍好難打[/member]

果堆乜9火龍最鐘意 爆鱗龍

我諗起宇宙漿

大和解 完PO

弓撚so easy

dllm

首刷完睇下好唔好睇先

主角？

一個月做嘢影落唔少相，但係無幾多幅正常